民陣 佢有佢做 各有各做，唔洗批評

有乜做乜，做到幾多做幾多